求救!我既身體開始改變緊

成世人未生過痱之,今日第左第一粒

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月7日九龍大遊行

「文宣」

意見及舉報：

新人類

平時食野唔小心咬親個咀
第2日就即刻生啦

下次到痔瘡

你呢d 渣既就行開 = =